你寧願做誠囝定燊囝？

誠囝：老婆早死，孤獨過下半世，但身體健康，自由自在，仔女尊重自己，但要做野做到90歲
燊囝：有幾個老婆，但百病纏身，去邊都要人照顧，老婆仔女都想你快啲死，等分身家，但好後生已經唔使做

做劉鑾雄 有得玩女明星

享受人生呢方面，雄囝高誠囝，燊囝幾班
所以冇得比較

燊主要係澳門威,香港呢邊其實勢力無咁大,但澳門威都係圍爐咁上下,澳門呢D級數低過香港好多倍,同埋佢搞賭+私生活可圈可點,社會地位其實唔夠誠哥呢D搞實業既咁高

誠哥做人有修為有境界

誠哥做到名留青史

一面倒揀誠囝

咁做對你嚟講係侮辱你智慧 係戇居呀嘛

有得揀嘅話最緊要有權有地位 就算要做到死嗰日一日都冇得享受又有咩所謂

0負皮

例如呢？

閪女人

好撚多 上網睇

同埋佢有玩車 又有父幹 驟眼睇算叫爽足大半世 叫做係無憾

啲女幾撚靚 閪條毛

你以為誠哥冇玩過女？

有冇都好，佢deserve呢一切，in 誠哥，we trust

咁劉鑾雄高調又串咀 人又玩得 高爾夫球單野

又幾識食 好似話日日餐餐坐底十幾個餸

反之 李嘉城日日三餸一湯 做到90歲 點睇都係劉鑾雄爽啲